雖然LBJ將會4:0輸波 但下季要繼續係FINAL見到佢

悶撚到